第一中堅雲迪克做緊乜鳩

屌你老母係到發呆

不嬲vvd跟甩痢迷就會話對面太靚冇得救架啦

如果呢球係懦夫雲，就會變左屌你老母失位死全家

我地VVD仲係未被人扭過囉好無

上次阿古獸最尾一秒zip近柱掛網都屌老夫雲屌到上天

頭先由頭睇實+連包兩次越位都係對面配合得靚冇得守
支那式吹捧，十足十支媒吹武磊咁

雲迪克完封美斯喎

mark唔到蘇狗 馬貼既錯啦

完封美斯

廢到 落場睇波呀？

防守好：vvd滴水不漏
失波：邊撚個唔防守搞到有vvd嘅猁失波

然後又可以j冇人扭得過佢

fb果d足球page已經見到理性利迷鬧雲迪克個中堅拍檔

利迷不尬吹

不如搵我去踢球王vvd隔離，失波我嘅

其實講靚
阿古獸果球仲靚
Vvd係跟甩左 老夫係shoulder check左 都叫逼左阿古獸去個窄位 點知近柱掛網爆射

呢球vvd責任啦

利申 : 利

又睇多次波 抵哂

又睇戲

呢球太靚無得守